全部手足請睇一睇

周庭被捕的確幾重要關注既事
12個手足都係一樣
係打網絡戰線既時候
大家同時候都要繼續關心其他人

要小心既人唔係Gphone等級既人咁簡單
甚至係每個文宣既手足
不論IG TG FB咩都好
全部都有可能成為被捕人士

請你地儘速做一下措施
1.定期改密碼 使用高強度密碼
2.定時監察係咪有其他裝置係不明IP登入
3.使用vpn
4.每12小時向值得信賴既人報告行蹤

周庭係公眾人物 大家關注之下自然保障會比其他人高
而你 我 他 可能只係一個平平無奇既學生不斷為運動付出緊

一個都不能少了 關心下你身邊既人